【Axios爆料】採購文件泄露：中國曾嘗試向世界銀行借錢購買新疆人面辨識+夜視裝置，但失敗

報道：
採購文件（過8000頁）：

咁撚賤
用文明世界嘅錢去屠殺人類

支共一定要滅亡

唔夠錢就唔好搞咁多野

反恐用途

夜視裝置做咩

夜間監視囉
新疆嘅監視全面程度係每一道門都有一個cam
而且全部嘢入曬個電腦AI分析
你成個月如果突然間有一日用第二道門出屋企，而且早咗20分鐘，你就會喺返工嘅途中被人拘捕

諗到咁嚴嗰下真係好撚痴線，以為睇用電量高咗就拉已經好癲

養豬咁

點解要借錢？

到時有咩事拖埋世銀落水囉

up

又係呢間媒體爆支那大獲，咩來頭呀咁撚勁既

以我所知乜唔係夜視裝備高過某個Hz唔會賣俾中國嘅咩，因為高過某個Hz係可作軍事用途

我你睇清楚個詳細內容，但係有可能：
1，個採購單舊，嗰時仲未有呢個制裁
2，佢買嗰啲真係低Hz型號

你個名

到底香港會唔會變做另一個新疆呢
已經見到有唔少借地區工程為由去整啲監控燈柱
有去過觀塘新盤附近都知成個盤附近都係呢啲燈柱

政府部門已經用哂HIK 4k人面cam

無咁簡單 我認為此舉係話俾世界知
我做呢o的陰質野 都係用世界各國借返來o既錢興建 等於某程度上你係默許我呢種行為 你地一樣係共犯 係道德責任上拉埋大家落水 能夠諗到咁o既人係仆街到無論

等於我打劫銀行 光明正大問政府借錢返來買武器 將提供援助o既人道德綁架埋一齊

痴撚線